我再也不會傷心 同時沒法再興奮

其實係會傷心 同時沒法再興奮

唔好負啦

麻木到一邊乾香檳 一邊抽煙觀看地震